我宣布王者曼正式歸位！！！

一個米希達恩解放哂成隊
Daddy是有計
今年三冠王不是夢

扮有睇波？
點睇都係馬迪

係連加突

但米達都好撚勁

兩球助攻wo
第三球傳俾馬迪爾好高汁

多左正宗防中同連加特回歸最佳位置就勁左咁多
真係唔明車仔諗咩

講緊解放
唔解放邊得黎咁順

盧卡古越位單擋